﻿DIVNA MILOST, KROZ ISUSA
GRJEŠNOG ME SPASILA,
IZGUBLJENOG ME JE NAŠLA,
SLIJEPOG PROSVIJETLILA.

TA MILOST ODUZE MOJ STRAH,
SRCU RADOST DA MOM,
I ČUDNO POKRI SAV MOJ GRIJEH,
ČIM UZVJEROV'O SAM.

KROZ ZAMKE, NEVOLJE MNOGE,
VEĆ TU SAM PROŠ'O GLE,
MILOST ME SLAVNO PROVODI,
DOMU VJEČNOM VODI.

U NEBU BIT ĆU VJEČNO TAM,
MILOST ĆE MI SJATI,
TAMO ĆU BOGA SLAVITI,
KAK' OVDJE POČ'O SAM.